想問下神父買左steam隻STEINS;GATE 0未?

唔好笑神父

神父:唔買正版gap game

百度網盤有

好

?

買未

我steam淨係得pubg同frostpunk

神父你會唔會買elite

有問題可以過fgo post問我
廢事係呢到扮大佬

答埋呢題先

55

神父夠鐘起身屌閪啦